陳卓賢 羅啟聰練歌備戰

ViuTV主辦的選秀節目《Good Night Show全民造星》將於七月十六日首播，由於節目會周一至周五播出，有關方面早已密鑼緊鼓進行錄影，早前已有傳九十九位參賽者於記者會上首晤傳媒當日後，立即進行拍攝，即時foul走四十九人，有消息指目前賽事只餘下三十多名參賽者

來自香港排球代表隊的參賽者陳卓賢（Ian）於周日晚（6月25日）更新了ig，上載了一段與參賽者羅啟聰（Kris）和大輝的練歌短片，場景似在錄音室練歌，估計賽事已去到分組作賽階段，大家都在積極備戰，短片中三人面對鏡頭雖然手忙腳，蝦碌搞笑，負責彈琴帶頭唱起的Ian唔多忍到笑，但一唱起歌，個個即刻Wiz Khalifa上身，短短一段《See you Again》已經見唱功，認真唔係流喎！